智慧齒定盲腸仆街d

牙
膠

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

我是腸最仆街

唔明你想問乜？

兩樣野冇可比性，智慧齒唔會死人，盲腸炎會死人

牙痛啦 盲腸999即幫你做手街

牙痛打999都冇撚用

但盲腸一痛check完切就無野
智慧齒要生 又有排痛 又未必拔得
可比性應該係都無乜撚用

嗨

牙其實無乜嘢 三四粒鐘就可以正常食返嘢
腸就好好腸無試過

盲腸 利申未切過
但下巴兩邊嘅智慧齒都剝咗一邊兩粒鐘 痛撚到臭 打左麻醉都FEEL嘅痛
麻醉退左係痛到生不如死

自從生咗智慧齒 我多咗隻牙用

唔係個個盲腸炎都會劇痛

不過比黎都冇用如果講嚴重性就一定係盲腸炎

牙痛痛好多
兩樣都試過

我試過剝咗一隻，我覺得痛楚又可以忍受到喎

係剝完之後個窿要幾個月先埋哂口，好麻煩

可能絲打你個醫生好手勢
睇牙真係睇下你個醫生有無料

一嚟手勢，二來你剝兩隻，我剝一隻，你受嘅痛苦係我嘅雙倍

諗起都起雞皮

乜巴打你咁英勇，一次過剝晒兩隻。

不過我依家諗返起個醫生嗰陣時幫我剝隻智慧齒啲動作係幾咁恐怖，一個男人要攞鉗鉗我隻智慧齒，仲要企起身出力蚊佢出嚟

达狗

智慧齒唔係生係牙肉入面㗎咩，我記得我係拎唔知乜野工具 削走我隻牙 腫左一排但後尾面型瘦左好多

哦，咁我知你點解會痛成咁啦。你隻智慧齒都未生出黎，要開到切開牙肉再蚊出嚟梗係痛啦！

我隻智慧齒係已經生咗出嚟，但係生得樣衰打橫生，所以先要蚊咗佢。其實智慧齒唔一定要做，除非真係唔夠位生，或者生得樣衰同好痛先要做

腸不嬲都咁好

急性盲腸炎痛定係智慧齒痛D呢?

兩樣都係唔痛就唔洗理

不過盲腸大劑d